無數夜晚輾轉反側難以入睡 My mind on the highway

與世界擁有再多再多的誤會 I live it my way

All these problems I ain’t even tryna fix

Shit come and go, getting tired of this

I just wanna get away with ya

But I ain‘t gonna stay with ya